analysis_sample_rate	float	//sample rate of the audio used
artist_7digitalid	int	//ID from 7digital.com or -1
artist_familiarity	float	//algorithmic estimation
artist_hotttnesss	float	//algorithmic estimation
artist_id	string	//Echo Nest ID
artist_latitude	float	//latitude
artist_location	string	//location name
artist_longitude	float	//longitude
artist_mbid	string	//ID from musicbrainz.org
artist_mbtags	array string	//tags from musicbrainz.org
artist_mbtags_count	array int	//tag counts for musicbrainz tags
artist_name	string	//artist name
artist_playmeid	int	//ID from playme.com, or -1
artist_terms	array string	//Echo Nest tags
artist_terms_freq	array float	//Echo Nest tags freqs
artist_terms_weight	array float	//Echo Nest tags weight
audio_md5	string	//audio hash code
bars_confidence	array float	//confidence measure
bars_start	array float	//beginning of bars, usually on a beat
beats_confidence	array float	//confidence measure
beats_start	array float	//result of beat tracking
danceability	float	//algorithmic estimation
duration	float	//in seconds
end_of_fade_in	float	//seconds at the beginning of the song
energy	float	//energy from listener point of view
key	int	//key the song is in
key_confidence	float	//confidence measure
loudness	float	//overall loudness in dB
mode	int	//major or minor
mode_confidence	float	//confidence measure
release	string	//album name
release_7digitalid	int	//ID from 7digital.com or -1
sections_confidence	array float	//confidence measure
sections_start	array float	//largest grouping in a song, e.g. verse
segments_confidence	array float	//confidence measure
segments_loudness_max	array float	//max dB value
segments_loudness_max_time	array float	//time of max dB value, i.e. end of attack
segments_loudness_max_start	array float	//dB value at onset
segments_pitches	2D array float	//chroma feature, one value per note
segments_start	array float	//musical events, ~ note onsets
segments_timbre	2D array float	//texture features (MFCC+PCA-like)
similar_artists	array string	//Echo Nest artist IDs (sim. algo. unpublished)
song_hotttnesss	float	//algorithmic estimation
song_id	string	//Echo Nest song ID
start_of_fade_out	float	//time in sec
tatums_confidence	array float	//confidence measure
tatums_start	array float	//smallest rythmic element
tempo	float	//estimated tempo in BPM
time_signature	int	//estimate of number of beats per bar, e.g. 4
time_signature_confidence	float	//confidence measure
title	string	//song title
track_id	string	//Echo Nest track ID
track_7digitalid	int	//ID from 7digital.com or -1
year	int	//song release year from MusicBrainz or 0
